齊天大聖踢足球

記唔記得張衛健有套足球劇，唔記得叫咩名

咩哈雷彗星咩射球個套?

係 細個好鐘意

功夫足球

個套功夫足球呀麻

傻仔先重睇 侮辱智慧

細個嘛